大6妹黎講王卓淇會唔會太過正式

唔正式嘅大6妹係點嘅樣？

整到唔同晒